卡冚卡 定 拎成副身家去找卡數

學生 20000數卡數 手頭上得5 6000蚊

破產啦

點申請

好心你20000都找唔起就唔好碌啦
家下20000都找唔到 遲吓咪仲得了
如果要應急就另計啦

有無收入
有收入就打去銀行傾分期還
卡冚卡最on9
有家人幫忙就借住先
無謂食貴息

揸打有得用信用卡fps
好似唔洗手續費

前排唱咗美金 宜家唱返轉頭又蝕

咁你覺得蝕價嘅代價大啲
定係收你貴息加畫花你個信貸評級嘅代價大啲

其實信貸評級點計
因為渣打信用卡可以fps過數比人
好似無手續費 但係唔知會唔會信貸評級

你過到數又點啫
咪又係差緊條數
依個方法治標唔治本
你咪又係要找
只不過係俾多啲時間你找啫
之後你下個月就會差緊呢兩皮嘢+今個月洗費
與其係咁
不如嗱嗱臨換緊啲美金蝕少少找鬼咗佢好過
瞓都瞓得安落啲

害撚死你
問屋企人借
問銀行債務一筆清啦

睇佢reply都知無得救
由得佢今朝有酒今朝醉啦
唔係呢啲人銀行邊有錢賺

女幾去做ptgf被人屌幾獲
男去地盤做1個月

今時今日2皮嘢都要老破

仲話蝕息 蠢撚到豬閪咁
巴打由佢死啦

問屋企人啦 兩萬玩死學生有突

搵間免手續費既卡冚卡
再用呢段時間撲水

做個summer煙腸都有啦20k

可以既話做份part time
還咗佢
拖落去
既話
廿萬都還唔完

問老母借啦

我幫你找 你幫我含100次撚

點解你要碌兩皮野
想知

信用卡利息貴到癡線
還min pay你最後隨時要還4萬
問屋企人借錢一次過還哂
然後就剪咗張卡佢
消費習慣咁差你都係唔適合用信用卡住

還咗4000先再做月結單分期喇

再冚就唔止兩萬

破產啦兩萬都話還唔撚起
四年後又一條好漢

男定女? 女就有得救

啲美元蝕極都係1.27%
樓豬你一期息都唔止啦

將卡數申請分期還咪得囉

樓主咁手緊就咪換美金啦

成副身家

你自己計下數先啦唉, 信用卡息好高架.
有美元都唔換返來還, 我仲以為今朝已取消左聯繫匯率呀

因咩事突然有2萬蚊負債？

識玩一定係玩min pay
滾大佢
無你呢d人, 我地點有咁多回贈

點解學生可以碌到2萬 買咩

ON9 信用卡現金分期咪得囉

用信用咭撳現金，放入Interactive Broker買股收息股，再用margin 攞錢還咭數，到時股票又升，咭數清晒

IB margin 轉晒過美元，個rate 先1.5厘，你買啲高息既好似NEA，XOM有幾厘息，仲有錢賺

今日個勢跌盡 allin最貼價牛 收市放左佢

幫到盡 以後唔好再差人錢啦

麵麵好好人

麵麵出手救樓主

咪粒啦
未走貨啊

炒iphone

無錢都可以碌2皮嘢？
點解無錢要用信用卡？

破埋產的確唔算差人錢

破產都要錢

麵神賤到
以後唔再差人錢姐係一世差人錢

卡冚卡可以無限食簽卡優惠
又唔洗罰息
冚多十幾廿年 啲積分可能夠你還清條數

破產要1皮野呀

得個幾千蚊都走去唱美金懶有型

收到

聽連登仔換美金 ？